香港華記茶餐廳想紅，大家幫下佢啦

傳送門：

我希望唔會發夢打電話屌鳩佢啦

推

千祈唔好呀

身為愛國嘅中國人 竟然作漢奸到日本鬼國開茶餐廳？！

PUSHK

又話香港出世土生土長

死都要話自己係中國人

走啦仆街 死返上大陸做你既生意

Pushpushpush!

好多範生意 大家幫下佢！

有無日本巴絲去佢間鋪幫佢宣傳

炒樓炒到日本 大馬, 快d同日本大馬民眾講 我諗無人鍾意炒貴自己地頭d樓

Pish

呢間係咪果個大阪andy 有介紹過果間？

叛國嘅仆街投靠日本

點樣可以係OpenRice，大眾點評讚賞吓支持和平嘅小店？